命運就算顛沛流離 命運就算曲折離奇 命運就算恐嚇著你做人沒趣味

就流淚 心酸 更應逃該捨棄
無人能 一生永遠陪伴你

差佬有冇恐嚇着你🚬